(緊急) 係咪有人係上環E出口附近唔見左黑色不死鳥袋？

我地有人拾到，咩都齊放心，希望揾到主人

推

@hohohohong
That’s

Tg

對晒資料先

揾到了

失主係長毛眼鏡男？